邊諗到俠盜一號啲成員會死撚晒架

Sad撚到

下...ep4一開始有耐就有講啦...

有幾耐

你全家都一樣死撚晒呀劇透撚

即係呢個前傳得一集？

( Show Blocked User - 哈老姆太郎 )

我屌你呀劇透

我屌你老母臭閪 套戲第一日上你就劇透
仆你個街 要討論咪開討論post囉
洗唔洗將個結局打撚埋係標題度啊 好好玩呀？
冚家剷劇透撚

想劇透？所有star wars fans都預左死撚晒架啦，有人生還先係驚喜
利申:未睇！

我屌你老母啊劇透撚

下

我除咗講屌你老母都唔知講咩好
( Show Blocked User - 哈老姆太郎 )

好彩琴日睇咗

自己對星戰冇興趣 推比其他人睇

都預左架啦

屌你 標題劇透

好驚 無發言自由？又係你自己睇到嘅 我又無迫你睇

OMG

有好野分享

我有無自由去report 你？
report你都係我既自由
你可以唔理
admin 做野既你先同admin 講發言自由啦

屌
樓主條撚樣肯定係之前被人劇透左想睇既戲
而家玩報仇
唉怨怨相報何時了

劇透撚屌你老母

真星戰fans無事，樓主係擺明玩鳩啲跟風撚
利申:1集都無睇過，無諗過入場

好彩呢套無興趣

一早預左佢死哂
話哂前傳
不過劇透照block

我都睇到你啲家庭成員好快死哂

冇諗住睇
但劇透撚真係好撚仆街
咁賤格既你!收皮啦！

Sad

星戰fans 但唔會睇 搵埋哂d 中國異形飛機杯拍
完全0 興趣

好彩唔多鍾意睇star war

死傻鳩 單機啦

推到多d人block樓主

你影響到其他人利益就唔係合理嘅自由啦
死戇鳩仔唔識唔好學人講自由

你廢唔撚廢啲，應該第一場完就開post 啦垃撚圾，又要劇透，手腳又咁撚慢，傻鳩

又無迫你睇

你影響到其他人利益就唔係合理嘅自由啦
死戇鳩仔唔識唔好學人講自由[/quote]

又無迫你睇[/quote]
比人屌你既不是，仲敢上水還口，面皮真係厚撚過長城，我係你就搵窿捐啦屌

又無迫你睇[/quote]
比人屌你既不是，仲敢上水還口，面皮真係厚撚過長城，我係你就搵窿捐啦屌[/quote]

捐呀捐

你係一個public 既forum 出post 同人講你無逼人睇

大家唔撚好再覆，由佢沉啦

Block柒咗你先，廢事你將來劇透我有興趣睇既電影

推比更多人睇到

屌你媽，人地唔禁入嚟都睇到呢
你都on撚9
叫人唔好碌lihkg 丫笨柒

真星戰fans無事，樓主係擺明玩鳩啲跟風撚
正傳一早講過呢排人死晒
有留意背景細節根本一早知

屌，唔㩒入黎都比你劇透

好彩唔鐘意睇

我要全部人同我一齊落地獄

我屌你老母啊

推

好似係EU 嚟唔係正傳
所以先有期待係咪會有唔同

雖然係外傳，唔係正傳
但第四集一開始都已經講咗呢班人死晒

同埋佢結局係直接駁落第四集開頭

套野一開頭真係好撚悶
眼訓到中左幾下頭
宇宙最強出場先好d

利申 唔係fans 真係唔好入場睇

訴已投
舉已報
屌你老母

推一推先啦

.....?

管理員做野未？

成班跟風撚係到話人
跟本Star Wars fans 預曬
正傳第一集打Death star 之前已經講左個 Death Star plan 係死左好多人先拎到 以家只係將呢部分拍出黎咁解
唔明戲透左啲咩

有好野分享

上野樹里巴打
你改完名以為你會做個好人
點知你仲要劇透

點解要咁呀

Pish

屌你老母

樓主抵你比人屌

仆你個臭街戲透撚

呢個世界個個人都係star war fans
個個都預撚晒既

仆你個賤到你係標題度透劇

樓主全家過唔到31號

你都幾閪架咼

So Sad

樓主仆街啦

( Show Blocked User - 哈老姆太郎 )

話撚知真定假
標題劇透全家比狗屌到死再食埋條屍

樓主其他事蹟
有好野分享

上野樹里巴打
你改左名以為你會做個好人
點知又玩劇透
對你好失望

全家比狗屌

比人屌你既不是，仲敢上水還口，面皮真係厚撚過長城，我係你就搵窿捐啦屌[/quote]

捐呀捐[/quote]
樓主d回覆好撚小學雞爆完句劇情等睇人嬲自己笑，但又要上水再唧人嬲睇完戲好返屋企做功課啦，第二日唔好欠交呀

樓主其他事蹟
有好野分享

上野樹里巴打
你改左名以為你會做個好人

小學雞樓主返緊學？交撚齊功課未？

樓主升中一未？

屌你老母我未睇架屌...

慘 原來死哂

屌你老母!

屌你老母比狗屌

已舉報

唔係star war fans都估到呢班友會收皮,未死就係正傳繼續出啦

未係連登block過人，想問block咗哩啲撚樣之後仲會唔會睇到佢開post個死人標題？

樓主其他事蹟
有好野分享

上野樹里巴打
你改左名以為你會做個好人

小學雞樓主返緊學？放學未

有好野分享

上野樹里巴打
你改左名 哈老姆太郎
仲以為你會做返個好人
點知仲要劇透害人

前日睇左

Push

留名

屌你老母臭閪

好驚 係舉報自由？ 又係你自己劇透嘅 我屌你老母啊

推比多d 人睇

劇透撚 哈老姆太郎 會員請進

有好野分享

上野樹里巴打
你改左名 哈老姆太郎
仲以為你會做返個好人
點知仲要劇透害人

推 一定要狂推
推到樓主俾更多人屌

尊重提意admin ban左個合味道薑檸樂

樓主唔識字 小學都未畢業
希望大家可以放過佢啦

痴線佬

你女朋友比狗屌

push

##fatc ##fatc

你全家都就黎死撚哂啦

Sorry 巴絲們 劇透左

推到樓主出黎道歉

其實預左死撚曬
好多跟風撚唔識個系列又要屌

名人榜 恭喜你

2016最佳會員 哈老姆太郎(上野樹里)

我屌你咩

push

尊重下樓主啦 佢好慘架啦

我就最鐘意人劇透架喇，不過樓主最好講晒成個故事，一係咩都唔好講！

推啊

##fatc

屌你咩

再推比多啲人睇

好過份

😍😍😍

標題劇透可以點避？

好彩睇左

我屌你老母呀正仆街！洗撚睇呀而家

屌你老母賤過狗

我屌你老母 樓主比十隻狗屌屎眼屌至虛脫而死正仆街

死全家
老母比狗屌到潮吹而死

fatc #[joyce]#fatc

標題已經劇透 真係服撚左你

笑撚左 不過都係會睇

見到呢啲標題，
本身又唔諗住睇就會好想笑，我係咪好仆街

ching ho ball

屌

幫樓主整個單機版

屌你老母劇透撚死全家

下下都del post做乜鳩

請廣傳
推比更多人知

我都係咁話

希望你全家都快撚D死

輕輕一推先，啦唔關我事架要屌屌樓主好啦

#fatc

對星戰無興趣
但推比其他人睇

邊諗到你班劇透撚仲未死撚晒架

悶你老母
每一個shot都好撚正
群戰比得上第2集
劇情動人
最後仲有黑武士開劍
Fans黎講已經出哂水

好彩睇完套戲先睇到呢個post

邊諗到呀

橫掂download

唔好再扭啦

唔好咁啦

下次唔好啦

唔好再推啦

Ok

唔好呀

Ho ball

咪撚推

好傷心啊，點解會咁架

屌解呀